utube鳩撚咗

yes

應該隔一陣就會返返嚟，去地roll back通常幾快下